# goi-cuoc-cf60-mobifone
Gói CF60 MobiFone đăng ký nhận 60GB + 135 phút gọi chỉ 60K/tháng
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/goi-cuoc-cf60-mobifone"><strong>Gói cước CF60 của mạng MobiFone</strong></a> vừa mới triển khai nhưng được nhiều người dùng đăng ký với số lượng khá lớn. Chỉ với <strong>60.000đ</strong> 1 tháng, khách hàng nhận ngay combo ưu đãi <strong>2GB</strong>/ngày, <strong>100 phút</strong> gọi nội mạng và <strong>35 phút</strong> gọi ngoại mạng. Đây chính là gói cước combo giá rẻ nhất mà bạn không nên bỏ lỡ hiện nay.</p>
<p style="text-align: justify;">Chỉ cần soạn tin nhắn <span style="color: #ff0000;"><strong>ON CF60</strong></span> gửi <span style="color: #ff0000;"><strong>9084</strong></span> là bạn đã thực hiện đăng ký gói cước CF60 thành công. Với mức giá khá rẻ, phù hợp với nhiều đối tượng người dùng, hãy nhanh chóng tham gia ngay nào!</p>
